明天入QQ牛好嗎?

好

建議收市先入再留過夜

thanks 收市Allin

麵哥睇聽日大陽棍？

後日

聽日應該都係俾臭系鬼佬拖後腳

屌你燈夠未呀

收到指示